[牛市軍師領軍]買股攻略 1

本軍師專門挑選細細隻潛力股, 助大家提早退休

現價買入
1137 $13.04
1428 $2.15
3983 $2.13